有冇人去過尖沙咀山林道間嵐山日本料理

d野食質素如何，坐得舒唔舒服會唔會好迫

尖沙咀棉登徑11號?
山林道?

sorry 你啱

食過lunch $1XX 一個lunch set

正常水平 坐位咪都係正常2人木枱

唔該，有冇卡位架

眼見應該無

哦，收到